%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER CEA-01%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETECTEDI
         \setlength{\parskip}{10pt}
         \textbf{Objet : } Déconnexion de votre ancienne Complémentaire Santé
         
         \cherAdherent{\civDest},\\
         
         Nous avons été informés par votre caisse de régime obligatoire* qu'une autre complémentaire santé était déjà connectée sur votre dossier, ce qui ne nous permet pas de recevoir vos décomptes par télétransmission et, par conséquent, de régler automatiquement vos prestations.
         
         Afin de régulariser la situation, nous vous remercions de bien vouloir prendre contact avec votre ancienne complémentaire santé et de lui demander de se déconnecter de votre caisse de régime obligatoire.
         
         Cette demande concerne le(s) bénéficiaire(s) suivant(s) :
         
         \edListToLines{BENEF}
         
         Si toutefois vous ne souhaitez pas que nous mettions en place la télétransmission de vos décomptes, merci de bien vouloir nous le notifier par écrit.
         
         \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}



%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE POUR LES COURRIERS CTEDI%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETECTEDI}{
    \chead{\FondSimple}%
    \addfooter{\pdpEDI}
    \edToAddrList{DADDR}

    \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
        	\No Adhérent: \NUMABA
        \fi
    }{Le \datecourte\today}
}


\newcommand{\editBeneficiaires}{%

\NOM \PRENOM

}%
